大家最想香港引入咩鋪？

我其實好想香港開間Costco 去過外國見到人地成間鋪好似貨場咁 d野又平又多 鐘意行街既我更加覺得果度係天堂 行足一日都得 不過香港地方細 又唔係個個有車 買1packpack咁大個都唔知點帶返屋企 究竟有冇得唸？ 大家又有冇咩鋪想係香港開？

一pack一pack家庭裝零食買返屋企真係好正

Family mart

Yodobashi / biccamera

amazon

Guitar centre

family mart 係咪同7-11 ok差唔多
有冇d咩特別？ 如果有希望有位坐下

正 如果整條秋葉原咁既街就正

一定好多人係入面夾band😍有d friends 平時經過琴行都會入去彈下

十幾年前有家樂福，做唔住執晒

Mister Donut

想日日有得食

除非係天水圍嗰D地方開囉，唔係交租都交死你

棒球練習場

Nando

呢個幾正 不過香港好少人玩棒球

租金問題

呢個有幾會既